[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4213)

你老母

你真係bot 9

又係你

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

過關 讓球
2X1 星期日 2 雷加利斯 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82
星期日 4 阿特蘭大 (主) 對 AC米蘭 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.81 $500

$ 500.00

ajax無難度

我老4 luke shaw 心水
請大家支持

Ajax-3/3.5 同4.5b大落飛

愛狗主場都要諗諗 作客真的不了

樓豬十連左未

西甲8.5s

輸

有我老4帶領波post 唔知點輸錢

輸你老母

跟

海牙+3

3 min 0c
全場幾c?

我買對家

開波即刻有1.5買

雷加利斯讓波唔識踢

咁撚多人要雷狗 贏硬？

入撚到兩球咩

0:1

N x 0 = 0

Any cba water

阿勒泰

愛g角細隊

英冠射阿特 敢？

1C

山西 廣東

輸硬

贏左派返啲比me ok?

Sick ball

呢場角大

1111

又要冰屌你老母

9.5b

今晚mama帶領贏錢

Ajax 4.5b anyone?

1撚飽佢啦傻閪，完場1角我咪收錢囉

冇眼睇 90分鐘後再玩手機 買左8.5s

s左

4:0 ft

買左

2x1了

中左派我

阿積士隊垃圾邊炒到

Ajax呢場反底

對家仲垃圾

2.5大

1:0

1:0!

西甲9.5s x ac 9.5s

西甲1:0

1-0goallll

雷加利斯 1-0 愛斯賓奴

半全大上！

1-0

勁到雷加

屌你老母jump

1:0了 冇角爽

個中場失波

勁能到

雷加利斯 goallllllllllllllllllllllllllll

雷加gel得

主隊is sure

勁到

話撚左
有我老4帶領 唔知點輸錢
先收fg
我愛你 老4!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成班愛g笑死人咩

2/2.5s絕望式秒jump

老閪都要gel

半主gel得 跟實了

入唔入到3粒

shaw

半大-1 快呀!!!!!!!!!!!!!!

優越播波得一場都好意思講出黎

2.5b

本身諗住愛g
我老4一po
馬上屌注主fg算
易撚到.............

追和未

戒賭了

Who is old four?

我gelgelgel

呢場唔理了
專心屌ajax算了

掛埋靴啦

愛滋對家易到

金木老4 碌梳

luke shaw

雷加利斯 小gel一下

Dllm 西甲開下盤啦 唔買先中

死肥閪反gel 整個20比你絕望下

愛g廢到降班啦

上盤入完仲屌打緊 456了

西甲比我收埋個半大
我唔撚理了
專心屌ajax了

想整條過關跟碌梳對家了

1比1

愛g反杯是夢嗎

入no goal 算

大大力gel雷加

ajax 快!!!!!!!!!!

goal

feel到ajax好撚嬲
上場輸波

報假block

？？？

雷加1－0goal

係

9.5 8.5s

ie?

開到可以狂派
150倍up就追曬成個月條數

反你個頭咩反 腳都起唔到呀

痛快來一擊 2:0 了斷吧

GOALLLLLLL

Lm

裝左ky個腦落自己度，慢撚到

你使撚追數咩
你日日win.......

真。。。

我了

咁易半大咩

食緊2手飯 點撚算

@mama

幫佢派埋膠

老人家係咁

今次同路

12月上半個月輸左百幾k....
呢排細注d先中...仲差80k

識貨

屌你老細黎

客盤 5 1 100

#8
指引了

我!

me

我

不了

lm

有

屌你 馬上上水

代長井lm

和未

ajax 仲係00 jumped

Ajax半大已死

半大未

廢打廢 和咪算

Ajax半大 ....
咁低水不了

算啦你

入多粒啦西甲

Ajax半細

好能7隻豬

我唔想我老4無錢帶領波post
半場1:1 啦唉

88

2/2.5

jer到

應該和唔到 主盤順利開出

Ajax踢緊咩 係咁傳失

jer佢唔係最近了...

你老4呢

各位好

A米+周3 2.5B
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

又滿血復活

阿積士 same road?

係咪準備2:0？

半撚到大咩 又輸88

海牙準備贏ajax

Ifc 見

馬會從來無打跨我

買左ajax 00

海牙㩒屌jump

jumped 先了
同我老4 jump tgt

上盤真係派錢咁派

愛c針

Ajax-1.5點部署

一陣就cup

打跨你嘅係澳洲佬

Ac米蘭盤？

Ajax+3派錢...

又燈

愛滋佬係咪aim西乙？

我都想佢cup

+3wo

今日d波咁惡賭

半大又要針...

琴日先惡

澳洲滅國吧

ajax jumped

Ajax半細gel

愛追和未

雷利 屌打

呢兩日都係

你買正路

寶高好波

陣間就比人入

改返個名啦

阿積士 咩撚野-3
算 係時間食2手飯先88

買乜好

A米

半大已死 你重可以叫下半場

雷加gel
Ajax+3gel
A米gel定

閪甲長期半細

ajax 1-0

半細執格仔又贏

阿積士1:0

A jax goal

ajax 半細可gel?

dllm打緊個cm就入...

寶高紅色

Ajax goallllll

ajax +3 驗腦區

Ajax+3照gel

波惡賭都已經係呢幾年既事

可以 未驚過

意甲11111111111111111

2:0

燈亮又贏

高寶黃色

大家千祈唔好賭錢

買完 同老4一樣買左愛斯 點部署

ziyech 真係好7勁

Ajax半細gel未驚過

已入區

同路

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

有錢就入 無錢ifc

即場轉平手 愛斯上

半細收錢啦戒乜撚嘢賭

sob大撚把錢 幾時到佢ifc

買返雷下一隊

西甲8.5 9.5點部署

第三個選擇

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

Espanyol 大船又撞進了冰山

要了

s就gel b就下場

阿半膽2:1

西甲主ng??????

點解愛斯會係大船

食波餅就可以食角?

支那王後備weak

唔好gel住記得你上個禮拜gel爆左

愛滋8.5s想gel

ajax 14s

Ziyech入未

11半大啦屌

今晚教好d

愛斯禁撚住屌

講左7點鐘西甲主盤80%

邊撚到禁呀

var

已入爐

阿特蘭大 真係禁撚住屌啦

海牙咁多角

Mo la

冇12m

閪甲6.5B 足水就goal
或者等英冠角大 開親即場都爆角

AC 角大易到

邊隊

辛特開到11賽前

有冇人試過PPS入錢話操作逾時 之後錢照扣但係馬會冇

屌你老母 愛g輸多下啦
半大呀

唔知ac米蘭頂唔頂到呢

ac 222222222

-10

Buy what

有買咩

屌球證認乜撚錯

-13

阿特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
角大跳船了

1：0

未la，waiting

阿特蘭大 goalllllllllllll

阿1-0

goal '!!!

ajax 2-0

A米針

阿積士 2:0 !!!!!!!!!!!

阿特goal係咪入S

AJ2:0

要我講幾多次...??????

10.5B 恐慌性拋售

ajax 2:0

金木老4 碌梳
勁中兩關先

Ajax-1.5是否送錢？

開晒上盤

山西0:8

off了

ajax 半大易撚到gel....

Ajax半大送錢

慘了
阿特入左就會無角

好撚搶口

雷加好撚勁痴線 點解會包尾

btw 我掛住屌ajax
無要到啊特....................

主場勁而已

半大有無1.5

sob我老4黎 佢唔會嬲

如果ajax半3-0都仲要輸錢

下半場咪知

19打20

1. 5x

阿特勁到

一陣完場你就知點解

1.57

阿積士25分鐘2比0。90分鐘...

愛g唔cup都追和啦

Wednesday 半大go

1.52

a米真係廢到仆街 降班啦

阿特角細？得單邊攻

A米爭氣啦

愛斯賓奴半大輸錢算

ajax 半大 cashed

A米刷角啦屌你

追到既.....

2019仲ac米蘭 2009就話啫

山西4:14

送錢都唔要

AC有番角未

全對家ready

碌梳6x1叫糊

跟左... 對....

再上 繼續爆角

A米比人中出

派我

話左ajax easy

+3派錢

堅？

A米求下你刷

A米俾人屌到

亞特假假地都歐聯16郎

反手

阿積士 半場就30 40 你啦屌

冇追po 想問下角球神點

A米個名我細細個就聽過

追到既 半場反超

A米刷角啦屌你老母

求A米有角 係咪咁難

以前好撚勁

A米nc

單邊刷
A米過半場都難

81有冇咁撚勁

無要到阿特半一就咁正氣......

以為大戰黎 實大波大角 原黎只係小醜A米俾人禁屌

想問少少野
愛滋8.5s 點輸？
真心唸唔明

A米同阿仙奴一樣過咗氣啦

星同路

咁多人要AC咪以為仲有卡卡舒夫真高派路

我買左囉

下唔係咩

睇落真係好似曼城打阿記

a米又停C

星期三半大快!

30 +3gellll

阿積士 3:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ajax 3-0

Ajax

ajax

ajax 3:0

仲未回本

勁撚到....

3:0 easy

反身注

反手可恥

Jump多注

ac依家邊個教 咁撚廢既

-100

A米角球一粒都叫唔到

4:0

ajax易到....

阿積士 gel到.............

半場456

手持ajax half-1.5 全場4.5b 愛g 8.5s 點輸？

唔好再入。。molamola

半大24

第一注炒硬
愛滋邊識入波

收得錢

ajax回血了
重注ajax易撚到
話撚左ajax上次輸波好撚嬲

A米 2.5/3 大
雷堡 盤
海登咸 10.5 角細

有無同路人

阿特應該細

easy gel

4-0

海登角大

Ajax+3goalllll

海牙都有阿媽生

想同我阿積士鬥你班垃圾下世啦

星期三半大,沖涼先

愛斯6.5s 重注

a米求半2全12

A米廢撚到1角都無

買左10.5B 岩岩有得跳冇跳到

a米同愛斯反cup ok？

一樣岩岩行開左，番到黎跳唔到了

上盤日呀

愛斯可以

8.5

a米和都夠

屌唔落

唔刷角點入

4:0頂得好辛苦

忍住

ajax 3:0 4:0 ht ft

星期3開大未

阿特呢排輸盤

愛斯反cup

支持

阿積士半場4:0。全場8:0

除非追到和 唔係無角

AC個里奧真係捐番落老母個西到啦 都唔知做乜鳩

西甲繼續冰角

事前

阿積士勁能到

求角球神帶領

恩沙基都未出

仲有卡卡

兩日3k上16k

英冠角呢

ac 2-0?

啲角無撚郁過

愛斯快d整番球

c

只知道角球失了蹤

愛g

20

我明 10.5

求教學

我老4

愛g降班了

買贏個邊

雷gel

愛滋佬

西甲5.5b gogogo

仆街又係落注果時就入

雷加2:0

雷加收米

泥膠

還我血汗錢

Shaw小gel一下未

愛滋一片打歐霸一邊降班？

角球神快D出水啦唔係好撚威威架咩
出黎面對未

2.5-1

冰撚到..

收左工la

a米輸波冇角

德乙買乜好

布里C 托半客OK?

2c有11.5s買

愛G 完全就係賭仔救星 長追對家無難度

5.5in嗎mama

16k兩日上到85k,比你一年你 馬會汁得

雷6c完場

7.5好似夾得

想買了

錯過左啦

Feel到a米追和

333333

燈亮癲到仆街

買左半主

咩feel

a米 幾時死呀 0c

有無出水

AC

AC 追和ok?

德2 gay2 b c?

星期三半大快

河床

又唔比人買7.5

Po多次 中曬派mama 30年前真人相+$100

買你對家

西甲10.5s 係咪可以小gel

明亮

雷利ng ok?

...

尋日2k上到3xk
最後all in 杏目收息 輸撚曬

燈亮5.5b

今次佢快左，我差d就買左5.5

2粒係手仲攻緊

Ching係咪無睇新聞佢2日前發燒wo

5.5gel

4.5 都唔敢買...

冬至快樂

我都係

愛斯賓奴輸波無角

比水啦 冬至唔洗比咩

敏 水 快!

星期三讓半一俾人屌打

岩蛇

正手定反手

愛滋佬斬入禁區都可以飛出界

愛G未落到底已經甩左波

100$ 支持下我老4
愛斯賓奴 3ng 算
唔想佢冇錢做冬

Ac苦主召集區

我 mama

屌你英冠刷喇仆街

快車期要買角細
講完

角大黨末日

冇要到 等多陣先我

笑4

雷加 第三球97%

6.5 喇

4.5

召喚mama 德2邊場買bc?

想要 足水

角細日？

Q

4444444444444444444444

屌你個老母英冠

半3全11可嗎 19a米

連c

岩蛇！

4了

-1c

買左la，其實我覺得有6c😂

賓佬4444444444444444444444

喂 英冠角呢？

入多球啦雷加

又俾a米角撚
你老母踢45分鐘一個似樣攻勢都冇
升班馬都有版過佢

屌你老母 一到2倍 買緊
就2連 正仆街

我岩冬至睇岩邊場波

愛g贏盤 2000

又係巴打 上次一齊屌A米角

英冠呢

4.5 -1

尸月屌你老母咩

西甲4.5s

原來又同咗路

同路戒算

又贏

驚乜，上次半2全15，弱智

入多球

2000

上次屌到中左 今日又係咁既情況 上半場細角到仆街

點會買

愛g停停先

Gun！

同路 2倍入唔到

好有心思

爽死

海牙 +3 戒賭區

4.5 1.85開始㩒

呢兩日場場角細，賭閪咩

最後入到咩水位

大家咁話 贏多啲

德2心水呢

阿特 8.5 2.07 >>>>> 2.2 ？

周三悼念區

今晚49000盤派錢咁派 唔中我2019唔撚再賭波

19:00 68 雷加利斯 2-0 愛斯賓奴
19:30 中 阿特蘭大 1-0 AC米蘭
兩場都輸撚死人

星期三 8.5b肥了

布里C托客勝OK????????

咪1.91

me 3x1 10.5

Yes

3連爽撚到

5-0gelllllll

Mola mama送比我既聖誕禮物mola

8.5 -6

屌你老母禮拜3 一買角細就連角
痴撚線

wendnesday 33333333

今日基督徒大勝日

愛滋果種廢 降班吧啦

西甲大波又死

英冠都買s

有出咩呢場

炒到咁盡驚唔驚俾人踢斷腳

突然3連 點估到

Gogogo3球plz

等緊80分鐘買角細

星期三

角大日癲到

有出飛

岩出咩

水手都識贏 唔撚係假波係咩

咁都角大日

thx mama

同路 買哂客盤

寧願低d買大仲好
上次10.5s 半2全15之後唔買賽前s了

陣間到我輸到上天台又場場大

55555555555555555
cashedddddddddd

55555555555555555555555555

愛5555555
4.5 gel

支那狗突然刷c

跟唔到好慘

今晚做一晚燈閪

即場雷加利斯2.5/3大@3.30

重注追數

買咩？

屌你老母 垃圾狗會app

我岩

無入球

買咗明亮對家5.5s jumped

gel

無入球我冬至自拍食屎都得

唔食大餐

而家變左角小比犬買

星期三屌你老母咩 仲未入到波

2:2叫爆區

聽到厭

錫周3 買3粒大波就一粒都冇 要a米10.5b就得3隻

最後一注冇lu

食撚屎喇

5.5s
唔好盲反。。。我自己原本都5.5
見佢出先買低一格

一注定兩注呀

咁低水，買唔落

俾多球得唔得

愛斯賓奴3 ng

邊個叫我

武磊出黎入兩球啦屌

愛c入未？

大岩剛自拍

自拍食屎

重覆犯錯

阿積士收錢算.........

2串1

80‘ 2:1
89’ 2:2

得啦 得啦

阿積士勁撚到
半大全大又開到
-3又開到
唉汁錢汁到傻 唔識講了

90 2:0 炸

咪傻喇

其實阿特8.5幾好

80 2-1
85 2-2
90 2-3
90+ 2-4

支持
唔想你冇錢

基耳屌打

雷嘉入多球，垃圾愛斯都唔撚識入波

老4 6串1 笑4

雷6 c 完場叫爆區

大波又死😪😪

買低一兩格 今場殺半場角細

愛滋2比2派shaw先

笑你老母...

雷加連角未

6串1試下中d

但岩先大升

兜唔到

6c goallllllllllllllllllllllll角球撤旦又中

武球王都唔出，點追和

78分鐘有6.5 2.45想買多注

岩岩出左

咁就會和

雷加利斯2.5大 10抽1 100
走數買乜輸乜

好

jumped

無囡會唔會入兩球

睇好武球王入到波

德2角大耳西

頭關就針 又可以早訓

ac反cup派兩個100

低追又出事

666666

7.5s補唔補好

@長井

雷 冰角到完場

今晚買我對家 做咗燈閪

4:0啦

31520520 快

，

雷加俾多隻

有大岩蛇加持冰住2.5s
愛滋唔駛叫啦

想我老4中d 唔想佢全輸.........

愛滋入未

a米廢撚到，越猜越後

有冇同路桑拿

錫444444444

有生之年可唔可以睇到你派

無了

中啲同輸哂冇分別...

有luke shaw 加持愛g
愛滋唔駛叫啦

愛滋佬廢撚到

愛c no goal ok？

唔想你唔開心...
我老4...

禮拜三拿拿聲入波停止刷角啦屌你

mama買咗阿特8.5b?

好過全對

屌阿特咁耐都未足水

6c 完場

未，做乜

阿積士 6:0

燈你唔到

賭波害死人 戒了

ajax 6:0

入咗愛滋3rd唔想針

星期5 多仔被反cup 輸到已家
靠6合彩反cup

海牙都有老母生嫁

7.5

話左你唔好買對家

你唔係係channel度咩

基爾獸屌打有平手買

入多球啦 愛滋佬
中國美斯呢

+3 跳樓區

買左ht ft 3:0 4:0

your channel? 唔係入面

愛滋面子球有未

阿特真係好難大

混沌重心 雷加3

辛0:1
健三

基爾

海牙無老母？

7c ok?

星期三易到
-4

0:1基

大波係咪咁撚難

發覺我德穴對哂我老4

勁撚到!!!!!!!!!

錫55555555

你中撚硬

基爾獸goooooal

6c完場啦好嗎

我雷根 海登 基爾

全對家fg

錫周三-5c 快

a米冰到完

愛滋封乜

愛滋12m?

完埸

12碼

21？

Love 斯 penalty

唔係講笑
我有要條全對6串7

offside

金木係咪咁撚勁啊

Offside

越位 角都冇埋

ajax 7.5s 入球

大岩 nice

愛滋佬爭氣啦

邊有得買

來了 中住數阻力位6.5b 捱住

阿特入多粒OK?

心靈

7777777777777

愛滋入啦屌你老母

講緊意甲。。。

買親邊場 邊場都冇c

有冇奧沙Sauna支持者

屌你老母 又中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持西甲asuna

基爾中！

西甲補4

你冰雪女王個老公？

雷根gelll

雷根

雷根都goal埋差海登

補4 屌你老母唔夠時間啦

波琴！！反cup!

波琴 0:1

德穴齊心客

我一開post 謂撚左啦
我老4咁撚勁....

差海登

阿特角呢dllm

唉 無跟佢 勁撚到,,,

愛g降班啦dllm

阿特6.5b

雷完啦好嗎

頂住條我老4全對6串7

真

意甲6.5b gogogogo'

海牙搞國際法庭就勁姐
踢波？ 縮埋一二邊啦

邊個黎？

真?

愛滋入番球啦

阿特蘭大 goal埋

阿大糕

一入貨就2－0屌

以後叫noc米蘭算

香港黑警都唔驚

阿特20

阿特2:0

8.5s又搞撚掂
再見

阿特有無咁撚勁屌你老母

老4 6串1 差兩場

開返就買

有冇要條全對6串7

同碌梳有1關同路
要左奧斯納布克
想跳了

係ac廢

今日執左4雞幾
想去搵呀vic了

閪琴cup未 屌

辛特唔好刷啦唔想斷一

3－0。。。。。。。。。。。。

3-0針

海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默 海登海默

講完即刻死

ac笑到我
7.5穩如狗

海登 1:0

Btw
還我蒙古王血汁錢
屌你老母

真係全對家

唔撚係中條同我老4全對6串7呀..........

阿特諗住買ng就入兩分波

屌派錢無跟

老友唔緊要，我試過8x1全對家

好采雷加+8.5s ajax+3gel

冬至波易到

屌 我ac串左星期三
但海登雷根基爾3串4

屌 買完6.5b 就冰

齊心聯FG 全對家
半場前全部再追和?

驚 但係想同你分享喜悅
忍唔到 sorry

瞓兩分鐘地補返30秒 暈撚到

阿特前場真係勁撚到仆街

雷加7定6 c?....

阿特角大24

由開post就提大家.......

6

全格 10 1 200 payme
屌你星期三 屌你閪琴 屌埋皇so

阿特刷未呀

6.5 ez

AC有無咁渣

阿特停啦 3.5s點頂 無拿拿入咁多球

剛剛講左
佢地叫你收嗲
順路托我問一句點解你未死

雷完未

1

Me

有冇人派

8.5s gel準備玩一王雙后

阿特-5 雷加買唔到

閪甲真係好撚戇鳩
補時補咁撚少
＋4 hea左2分鐘
同埋點只＋4咁少
上半場47-50 都傷左4分鐘啦
6. 5B 咁樣慘死
嬲撚到仆街

頂埋條全對6串7
計埋中左可以有個開心Christmas了........

唔駛咁嬲，我都係6.5b

a米0c0入球唔講仲以為乙組隊

冇買到見到佢愛斯 ac齊死 就知德穴試跟

200

All in 魚拉突

不過我100$注6串7
我真係估唔到佢咁燈

屌acc呢

On9 ajax贏緊刷乜尻

44444444444

終於4角

皇賭會走地阿特2.5b gelllllll

球證送角！4444444444444444444

E

意甲呢排轉玩角細？

海登6666
阿特4444

阿特4444

半3全4

波琴cup未?

其實LIVE緊AC果埸
發覺個草地好撚厚 D波次次都係底線慢流俾人救番

出現了！

辛特侯遜 半大又撚 屌你老母
半大3注全輸 屌你

奧沙 和球

博ac破蛋好過啦

屌搭過lip就3:0

搭多幾渾lip

阿特入多粒

4:0 dllm

4－0

即刻入

阿特蘭大4:0

屌想買就被人入左，癡線咩…

冇角了

AC降班未

下下世界波 on9

AC比人炒4粒
ON99

買咗乜?

德乙入波未

阿特4:0

6.5b

基爾半大快...........

9點 9.5b?

Ac真係好廢

有幾多角就入幾多粒

無龍既

入多球ok？

又輸埋

皇家蘇斯達角細!!!!!!!!!!!

5.5s頂住

細細地夠喇

心鳩灰
Allin左5.5s@2.22

半大！
大波琴！

波琴0-2

已跟 thx

雷根斯堡2:0 唔撚係你半大呀................
辛特半大呀屌........

入波同角球一樣
想刷角就要入夠6球

一係你果2場半大
辛特半細呀屌你

on9 一陣又唔補時 24

gun

廢馬做乜狙擊埋一份

波琴有冇咁撚屎啊

我同佢老4
咪屈

加持左

ur name

錫周三 -0.5

睇好皇so 入球細

希望有位入

屌你老母又出連加特 又10打11

皇嫂極限禁屌

仲有普巴後備

得番200 allin求推介

德乙角真係難玩，話黎就黎，話停就停

傻閪呀佢老母食撚屎 咩撚野主場不敗傻閪呀佢老母食撚屎 咩撚野主場不敗傻閪呀佢老母食撚屎 咩撚野主場不敗傻閪呀佢老母食撚屎 咩撚野主場不敗

Wong so -0.25

見到lin就知可以買曼聯對家

基爾有無咁廢,入唔到就比人入啦

ajax主其他無人講

皇家蘇斯達禁屌

屌 ac比下角
6.5b

無即場話知佢40:0

66666666666666666
-3

對家即刻12M

Thanks mama ajax 14.5s

星期三刷 快

22222222222222222222

星期三入唔撚到球？

33333333333333333

德乙全corner b

護空門..幾乎5-0

星期三 全格 10 1 100

波琴反cup未啊屌

Ok

ne

星期三有波入未

錫周三 快

ajax 7.5s gel
14s gel

錫三上

如果